# pocztawp
This project aims to provide an alternative login page for Wirtualna Polska mail services

Strona umożliwia logowanie do poczty Wirtualnej Polski bez reklam.
Prawidłowe działanie nie jest gwarantowane wiecznie i jest uzależnione od aktualnego interfejsu serwerów pocztowych.